梨木樹邨確診本地感染婦常去荃灣街市 場內有街坊除罩

新冠肺炎疫情近來趨於緩和，惟昨日梨木樹邨新增一無外遊紀錄的66歲婦人確診，或令本港連續23天的零本地感染斷纜。

據區議員陳琬琛指，患者經常前往荃灣街市買餸。記者今日（13日）上午巡視荃灣街市及楊屋道街市，發現兩處都人潮湧湧，有市民會戴上面罩、塑膠手套買餸，有些市民則表示「戴口罩就足夠」，不過亦見到零星市民已經「除罩相見」。

上午10時許，荃灣街市及楊屋道街市都人頭湧湧，街市內的通道狹窄，不時需要相讓才能通過。記者向楊屋道街市附近的菜檔詢問，他們都表示不知道患者經常到荃灣買餸。

場內幾位檔主都表示未有留意新聞，但未見客流減少，「戴住口罩應該無事。」檔主朱先生則表示昨日有留意新聞，知悉患者經常到荃灣買餸，但表示不擔心，「唔怕，你睇我都無戴口罩。」他說做露天菜檔，容易出汗，不會每天都配戴口罩，「啲客就個個戴嘅，所以我唔戴都無事。」

前來買蔬菜的黃女士則除了配戴口罩、帽子之外，亦戴上膠手套。她說自己並非住附近，而自疫情開始就一直十分重視，「會做足防疫措施，一直到疫情完。」

楊屋道街市的客流量相對更多，詢問幾個街坊得知「呢度菜比出面平，多數來呢度買」。不少檔主已經不再配戴口罩，亦見到少數買餸的市民未有配戴口罩，但也有老人家戴上面罩前來，「唔知有新增個案，但我行街市都會戴帽，包好自己。」

唔見棺材唔流眼淚

team kill

我都諗起呢句

啲客就個個戴嘅，所以我唔戴都無事

岩架啦

「啲客就個個戴嘅，所以我唔戴都無事。」

就係個啲廢老要求後生一定要戴，唔好傳染老人，自己就唔戴仲隨地吐啖。

正呀 武肺撈埋香港街市有無機會變種

covid 20

出自袁國勇把口真係好深印象

啲客就個個戴嘅，所以我唔戴都無事。

佢唔係藍 我食屎

BOOM
街市群組

鄰國又可以改名叫香港肺炎

就算係好熟都唔會知嗰個人係咪患者啦
問嚟jm9

仲有梨木樹人落荃灣買嘢好正常
石蔭少嘢買好多

其實D街市真係好多檔主唔撚戴口罩

啲客就個個戴嘅，所以我唔戴都無事。
鐘意幫人變黃個班點睇

最緊要嘅係：會唔會再提到第二波爆發？

楊屋道裝左冷氣未

有政府 唔驚

唔怕又出現

仆街，我醒起母親節街市買花接觸到好多冇罩大媽

真係好嘔心 有幾次收工都見到啲廢老阿伯隨地吐痰 好撚核突

廢老累人累物死全家

個街市要唔要封呀 ?

如果個阿婆係因為咁中左招
源頭仍在播毒中
隨時出現第3波感染 最大型既街市群組

荃灣楊屋道街市激多人
荃葵青 深井都去荃灣買餸
地下魚檔長期濕淋淋
廢老識貨一定去楊屋道買

source link?

華南海鮮巿場。。。。。

快啲死

正呀

荃灣有三個街市
唔知佢去開邊個
去晒三個就最好

荃灣三個街市都好撚多人

到時由華南海鮮市場spin到變荃灣街市

朱先生

唔知
架死人48X連香車街都去到

連登仔又燈，想當日60人犯罪集團食飯都冇事啦
依家講到爆發左咁

係喎
48x有車
咁佢應該係去香車街

荃灣街巿群組即將誕生

本身都差不多要見架啦

自私到

屌 好危險呀 Home Office番得唔得

唔怕，相信政府!

香港肺炎都當做搞港獨
保持一個中國原則改做中國香港肺炎

R0 3點幾，一個中 = 有3-4個潛在患者
中港司機 ? 源頭係邊 ?

問題仲有架36
入去碼頭嘅車又一定經大河道落車行兩步就街市街
楊屋道又去返沙咀道又有車
所以冇乜話邊間大機會邊間少啲機會

檔主唔戴口罩d人都夠膽買佢d野

咁荃灣買送又真係平好多既

出入認住邊啲鄰居冇戴罩 中咗都有仇報

藍派群英會

呢兩日的確見到好多中老年人冇帶口罩
以為真係疫情完結

前幾日仲有人笑恐懼撚

到時全香港會被777代表向中國謝罪

去荃灣返工表示dllm啊廢老

其實就算唔講武肺都係好撚核特
2020年 人類文明進步咁耐竟然有人唔識攞紙巾包住自己嘅排泄物

封街市啦屌

廢老死全家

出去叫雞都係呢個態度

信正苦唔怕

呢單好有可能支那蝗惹俾佢
荃灣好撚多支那蝗

梨木樹人成日落荃灣買餸

一街都係廢老廢中唔戴，真係多得呢班垃圾唔少

多數都係楊屋道

咁你唔使食硬都得

正 岩岩幾個星期荃灣街市都逼爆人

係荃灣西寧願搭43x都唔敢搭36
我老母話梨木樹村d廢老新移民衛生勁差
不過佢成日落街市買餸，好擔心

身為中國人唔感染下武漢肺炎點算愛國呀？佢哋咁識諗真係好

有冇記者可以搵番佢地訪問下
我諗個訪問會唔同左

楊屋道街市 本身就好L污糟

街市人迫人

果日諗住買牛肉
但見個阿叔無戴口罩
我走左去買冰鮮牛算

完咗啦

班死老坑同你講有戴都唔好信啦
咪又係拉撚左落個下爬度

後生嘅中招少啲機會死
但班老野中招非死即傷
究竟佢哋明唔明
不過識呢啲嘅就唔會俾人叫廢老啦
之前香港人其實一路都忽略呢班on9
見冇爆就唔理
依家岀事了
所以話班柒頭必須要搵人强制再教育先得
唔係新疆嗰種，係返去小學重新學返啲常識

呢個時候，香港不是中國自古以來不可分割一部份

梗係唔會叫中國香港肺炎

呢個時候，支共會玩港獨

場內街坊除罩睇到扯左旗入黎

來吧～～～

世衞正名, 新新冠肺炎
大陸叫法, 中國香港肺炎
香港叫法, 荃灣廢老肺炎

蘋果話佢有去老人中心

呢個肺炎完美揭露咗究竟邊個係呢個社會嘅拖累
老人家唔係問題
問題係唔聽人講，成日恃老賣老以為自己好醒

做得好

DLLM我公司都有個咁既廢老 一番到公司就除罩

哇
又一個佛堂

最新消息佢個孫女都中咗武漢肺炎！！！

source

方向日報

百密一疏，連登仔唔想疫情咁快完，終於恨到

睇到，多謝黨

match

啲廢老中心仲有開先on9

求左23日，皇天不負有心人

死廢老

屋企人都去開荃灣買

驚錢傳播多啲

好多葵青人會去荃灣街市

我老母蒲點

RAP

去街市買餸就是玩命

第二輪海鮮市場爆發

未
入面仲要成班人唔戴罩

仆街前幾日先去完

荃灣區又拿野

你個名

快d爆爆爆

等睇埋佢D 接觸者紀錄, 可能佢同D大劣人有交流中招.

連登之前有人傳已經搵唔翻

我大半個月前先響荃灣街市街街市俾個運菜佬顏射口水，
驚撚左我幾耐
d人好無品，
記得一月中搭車我已戴口罩，有個阿姑專9登開口大聲咳，肯撚定係藍絲黎
荃灣人要再教育

楊屋道良哥檔野咁多人排隊又咁多師奶FANS，好高危

死廢老 幾撚時死撚哂去 咪係到害人好無

街市群組

典型自私撚

廢老成日話舊時幾捱得又話食樹皮生活幾撚慘乜乜物物80後唔撚捱得
但而家戴個口罩都話辛苦嗌哂救命咁

有冇巴打絲打都係住荃灣
真係好撚驚
啲學校都戇鳩撚鳩稍為好咗幾個禮拜就以為冇晒事
呢幾日學校仲要嗌我哋返去補堂
唔想返但係又要計出席率同埋又要做計分測驗